beanfun進階認證問題

香港點樣認證 試過用wechat out打+886 去台灣都唔得

仲有人玩cso

楓之谷

玩跑跑卡丁車啊

去852買ac

道具？

之前想玩返cso 想入點買槍爽下 點知入點煩到爽

果時係淘寶叫人幫我認證
買點仲簡單
2000fun網上商店搞掂

有幫認證賣家條link?

咩都玩, 呢排係youtube睇人玩 搞到自己想玩番

得左了

你點整

Rubbish system
Taiwan no it

個系統真係煩到嘔

無台灣電話點搞

求教學

我直接用ie hk beanfun